我交咗份自己十年黎嘅影評上jupas, 點解浸大電影唔收我？？？

辣殺學校

識睇戲就識拍戲咩